李斯特城可能成為本輪英超最大羸家

修咸頓

愛記維拉齊齊贏波

型到呢

只講前列

得李城攞三分

冇人提椰子

修咸頓/西咸/拖肥唔係前列？

唔係前過阿仙奴就係前列